圍九林奠切斷佢日常供應有冇得諗？

等條仆街只能呵屎

再自己食返，永動機